（有圖）阿雪不慎露出胸前紋身

沒有期望，沒有失望

圖文相附 已正評

估到你啦

依個雪

竟然唔係覓雪

舊橋
不過都比正評

正皮無伏

正皮 上一頁

紋身二字出賣左

滿意 符合預期 正評

咁大意都有

點解唔係盧覓雪?

果然生完升級左

咁樣叫不慎咩

幾驚唔係林雪
無誤 正評

:

知你櫳野啦！

竟然冇伏